Let's brainstorm，第三戰場需要咩素材

發夢見到\有巴打想開闢第三戰場，利用airdrop向蝗宣傳反送中。
但我諗過之後，反送中呢件事對蝗黎講可能太複雜，當中涉及法治、外交。
佢地智力未必理解到。
諗緊有咩事件可以可以同蝗講，而當中可以慢慢引導佢地開始反中。

長輩圖算啦，佢哋嘅智力理解唔到咩係民主自由。腦已洗